［I/A] 魔力寶貝M (5) 等待改造全民金寵

新手伺服器選擇

雙子 最多香港人 但要排隊好勁
牧羊 金牛 都多香港人
飛馬 香港服 人較少 適合5個人固定隊稱霸

lv60裝備選擇
冇課》藍裝，聲望裝
少課》隕星武，聲望裝
中課》橙武，隕星裝or聲望裝
大課》allin要咩有咩

平民寵
風龍.灰螳.金樹 （因為灰螳比黃螳高少少能力）

課金寵
翼龍 貓熊
丘比特（pvp為主）

4已1001 繼續討論

想問下其實多開可以點賺鑽??

想問下點先可以有寵物經驗轉化藥水？
我想轉化隻寵佢話個功能未開啟
但又見到交易所有人賣

淨係賣尋寶箱都有穩定收入
不過宜家好似小人收左

秒收wow

真係一時時有時見過人放最低價
仲要宜家送埋經驗比你升

要用鑽轉經 唔好用

一隻隕星7拳 要幾多石毛夠, 如果自己整

一隻隕星7拳 要幾多石先夠, 自己收
雙子SER

10隕星*1300 =13000鑽
你冇其他材料就加多千多鑽

果然課2-3千已經算基本輕課玩家

有個儲值禮包 未鑑定料必送兩粒隕星

貓熊8500買唔買得過？

好似貓熊越來越唔勁？

pvp實用低左因為大家都aoe炸

好咁我搞好隻丘先

target本身係玩PVP既 有丘既就allin 丘啦.. 養一隻食滿料理既 未開改造都要最少1pack 既成本 餵得掂一隻先搞下隻
貓熊under 1萬我唔會話唔抵囉 本身貓熊就係PVE為主 你預要用黎打埋PVP既話佢種族都輸蝕哂 而under 1萬仲平過條龍我覺得絕對抵用
我自己果隻無咁多資金餵攻料 0攻料 剩係餵滿左血料 而家78LV 萬3血 1800攻630防 我覺得又ok wo 可能有人話灰螳食滿料都唔爭得好多 咁呢個睇你個人鍾意帶隻小人撞款D既定係CP值重視啦

多謝咁詳盡既解釋我搞一隻都搞得好辛苦

依家掛黑鳥/紅狗 賣到鑽

集體檢舉"向香港警察致敬"
重複檢舉一次
集體檢舉"HKG報"
再檢舉一次
集體檢舉"幫港出聲"
再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

唔關逆牛 邊有料整8裝

我掛左張紅狗 不過自用

紅狗係地獄獵犬?

又delay

就黎無人玩都delay

交易所開返之後全綠左我think得露比同雙子叫得成團

已經一個禮拜維兩次 仲密過一般olg 個ser真係廢到呢
一早叫佢搞子服 而家唔合服變死城 合服以佢個技術分分鐘又整唔見野仲大煲

邊止2次，3次

唔係剩係2 5定期維咩

而家d工作室量產尋寶寶箱
遲早又要劈價，一日幾十鑽都賺唔到

開左8橙

已經課左兩三次
淨係想每日賺少少鑽算

放心，無咁快

依家多左9橙， 又黎3寶

貴到仆街 以為7橙俾你強化到真紅咁荀？ 到9橙話俾你知要課多獲3寶同埋隕星黎升級

唔課咪俾堆9大紫屌打，14粒隕石半粒3寶都無

爛橙真係無死錯人 同埋法師果班真係死得最壯觀 9橙都係得644精神 弓格 連劍斧都勁高攻

最慘係7橙個班，大紫用1/10價錢，1個月已經追到

依家9橙起，一係就唔整，一整一定要4粒3寶

普通玩家黎講都係強紫最實際 反正咩驚pvp都係鬥課 打輸俾個課多你1個0既人有咩所謂

風龍第5格天賦
真。絕殺 定真健步如飛好
2個都洗左出黎

唔打pvp咪得，老夫當年玩3.0 pk服5開 巫傳忍法咒 4盾4菇已經玩夠

我唔打pvp 反而pk活動果2晚仲可以慳返休息下煲下劇發下夢
反正強紫夠過哂d副本就得

聲望都過到啦，

依家75lv 8紫隊
鯰魚討餓7極速過
元素1-6 穩陣過

元7 咪80lv 9紫再試，反正贏到唔會多好多野

打唔到碎片
係咪見到隻怪先會有

要遇到先有...又要掛機

話左隻game係for pc玩

用部舊iphone8 掛左成個月, 未死

10w一塊碎片...

iphone8 都已經係舊機

我仲用緊6S

21-05 得一碎 我決定掛返red dog

我對自己個樣好滿意
唔掛了

刷寶石鼠有bug?

邊度有寶石鼠刷？

碎片

元素風穴1f打完出出入入 20次

平均幾場先有1

明怪黎

原來係咁...

跟家族d人刷緊第3層都有..咁會唔會每層都有機會遇到?

8400 貓熊都無人買

邊個ser@@

雙魚, 岩岩有人買左了

低過翼龍個價都可以入啦

貓熊2星防其實同灰螳差唔多咁脆
係血多，不過無240 攻防論，血多係無鳩用

攻高血多 防敏正常水平 金卡寵 一隻可以用到尾 仲有外型加成 入手渠道剩係可以抽 翼龍你有9999鑽既你鍾意幾時都可以入手
真係要實用既話慳返1萬鑽翼龍同貓熊都唔買 拎黎買哂隕星整強紫整勁隻人算數啦

用過黑鳥 灰螳， 秋名山最快，見到d熊無引鳥

練隻丘都用勁多資源

要食滿料理85前強化差唔多1pack鑽 85精煉又差唔多呢個成本 仲有遲下開改造

me隻黑雀77lv強法車岩屬 1500左右， 拎黎屌日任一流

想問下法師整左強紫8lv 武同衫，但見頭同鞋好似仲差過強紫7lv,冇左加精神，咁仲整唔整好

同埋頭同鞋係咪唔駛洗到專精4都得

即係點？出出入入打20場就齊？隻怪會即遇到？

元素第三關一入地圖下面就會見到傑克
冇既出去再入，重複出出入入大約半個鐘打完

3f？

第三關打風精個關..一入副本就會見到..唔使行
見唔到出副本再入

明了，自膠，thx

黃螳加攻天賦攻 同風龍加攻天賦敏
邊隻值得投資先？

未有改造就玩返正宗攻寵啦 風龍呢d等開左改造先諗

明解 即做

灰螳 143 成長值水火55 完勝

螳都係天賦全攻？

過到元七
1巫1補3法

幾lv

78

做咩依家咁多數字人都係玩弓

元7有1補1巫易過好多
你地係收寵直接1技2防硬打？定係吸完魔再收寵個打法？

人打王，寵吸魔，之後收寵打，基本上收到寵就過到。有巫真係幾好
伊代都係呢個組合過

我係第二波臨打死王前收寵，第3波1技2防（重裝1攻2乾）過
組合試過 1劍1斧1法1補1巫，1劍1斧1格1補1巫，1劍1弓1格1補1巫 都過到
不過裝就唔親民

整咗把橙法杖
但官方而家咁搞法師 9橙加咁少
如果而家轉去玩弓再整橙弓會唔會好不智

8強紫過到， 8 聲望過到就勁啦

有無雙魚的勁公會收人啊

由頭整過另一把個成本好貴wo 成幾皮野港紙

屌而家升上去都要一皮
但升上去都係廢既

洗濕左個頭 我既話都係繼續法師算 睇佢個樣肯定仲有10橙架啦 到時又buff一輪

隕星既價真係好難捉摸..一時賣到1000..今日比人大手掃晒

大梯隊呢個禮拜上哂80 個個都要最少執2粒黎升自己果件上9紫

同埋我唔會等到跌底先入貨 岩價要用就入 同股市一樣無可能慳到盡賺到盡

我係1000入1198出，掛掛下就賣得出
係今日秒比人掃晒

巨商olg

年輕人有無反思，聲望裝d橙料 50鑽任入個陣唔掃貨，依家炒貴幾倍

me聽日80lv邊想個捉灰螳 留ld雙子

補補弓格斧
78lv 有冇機

如果用硬打個方法
弓格斧隕星武 1個補轉巫有機（解混亂+二動恢復減輕壓力）
否則應該會唔夠魔

吸魔打法要上面巴打答

啲百里香 樸 原全賣唔出
賣晒做金幣算

你地課金會係直接課定搵代儲?
準備課

岩岩80 望一望D料 2x白金

有無人可以帶下我討伐..岩岩玩返

數字網?

直接姐係唔計落禮包?

就係想順便課埋隻翼..
係IGAMEXXX 睇都平過係GAME直接課

大家掛灰螳圖鑑掛左幾耐

直接30鑽買

要翼直接課啦..材料包送2粒隕星添

我見而家最平90鑽

必中定係隨機?

必中 未鑑定果個材料包

你講緊未鑑定礦石?
我同個frd剩係開到一粒
有frd一粒都開唔到

捉左兩隻水龍做血寵
一隻就滿血滿防但-4攻
一隻就滿攻滿防-1血
做血寵升邊隻好啲

兩隻都唔升，水龍好快要換

唔好升住
等拎金樹

工作室掛

雙子d尋寶箱極速drop緊

巨蟹去到24鑽冇人要

d橙裝課長唔做多條水魚，4粒3寶

我頂，入左幾次人地鯰魚隊，個個都唔同我打，話我無紫武，唔打鯰魚可以有料紫裝？？？

自已開

元素d箱有乜好野出？

慘
聲望紫裝d料都好難打
又逼死個零課玩家

我已經入D無寫明限紫裝、咩速打團，入到去先話唔同我打

76lv 仲用緊6lv藍裝

我得5百幾鑽咋，平日都係清日任，係星期六、日先得閒清其他任

我用風龍蜥，比哂料佢都係得68lv
我入完隊都係隊頻講埋，我未打過鯰魚，有咩注意提點下我

結果都係無份打

秘銀個把算唔算，聲望紫我又無料合

通常肯做車頭，都搵到隊友嘅

雙子？ 今日帶你打魚極速團

日任好似加人唔加寵？

寵經要靠每周寶藏，直傳21f走， 每week 6粒紫糧
幾十粒白糧，個d就加得多

巴打咩職?
不過點都實有啲唔用腦為求唔用腦限呢樣限果樣既人
去到而家打魚其實隊入面有一兩個有8聲望紫既已經可以全隊輕鬆打

唯有努力啲再搵下團

好地地整個送經驗任..搞到一街都係秘銀武新手

極速團45分鐘Ko 4唔收寵自殺 6 7 極速波波團

全隊夠力咁打最快, 應該全8紫夠做
6-7 慳料理人用普攻都係打耐少少

已棄驚 真心頂唔順個代理同星期日個地宮

係呀，我雙子架，我Game 名叫芝士波

打30場到，法師強4 近戰波波4 5隻寵求其啦

我劍士黎

今晚返去帶你打

成街工作室，連尋寶箱都量產埋，應該差唔多可以20鑽任屌，0課既賺鑽途徑都封殺埋

寶藏探險上到14層大把材料

已棄Game，本身5開輕鬆掛討伐同魚副
做完隕武無野做，之後應該好難賺鑽無生存空間
岩岩用埋最後6000鑽抽火鼠卡+20個尋寶箱，全垃圾

聽日出牛副

出咩副都好，都係時想你花多d時間係隻遊戲到，本身都係想回憶下PC魔力
魚副我都係掛到魚5就停，無心機打

而家感覺上大小課都流失左唔少

但係反而要排耐左隊
真係逼人走

多出黎果堆工作室黎，搞個紫武330萬經活動出黎益班工作室
成個生態搞彎哂

所以你見尋寶箱都量產到出黎

差唔多2個月棄驚係正常

黑橘都係無心搞純吸金，活動9成都係掛機

兄弟，加鳩左你，回個pm黎好wow

其實我覺得係隻驚既原始設計缺陷問題多過黑橙吸金
一來一開始就講過玩得呢類olg互動模式既手遊最理想都係子服分流 學ro咁 差少少既都要可以誇服組活動隊伍 如果唔係越少人玩就越難玩 到最後死城 又要搞返合服
二來好多野都可以優化簡短d 唔駛下下綁死人在線上 好似地宮咁 點下下預幾個鐘爬100層 仲要唔綁得線唔彈得驚

吸金我自己覺得聲望紫同隕星紫個分野設計得幾好 唔會話你唔課到隕星紫或者上橙裝就打唔到王過唔到活動 最多係人地課左既6x打到 你唔想課既咪到70換裝先打囉
而組隊打pvp有戰術咁打既話得一個橙裝都唔一定可以carry到全隊打羸對面5個隕星紫既team
而佢吸金主要係坑左班橙武課長姐 但本身做得7橙都預左會升級升上去架啦 唔係人地升lv升到80 90渣隕星紫已經同你7橙差距唔大

用手機玩真係唔知點掛
無課辛辛苦苦整完兩把隕星武就唔知做咩好
咩都量產得咁勁
宜家完全無哂途徑去賺鑽

好認同，一開始都係單拖玩，之後自閉5開算，以前PC魔力都係分流玩
地宮我一次都無打過，星期日出街邊有時間打

好多野都重覆做 週任每個禮拜一二就做哂 然後就由佢一條龍之後掛全日等收工返去準時做830 然後就無了

連尋寶箱都量產到，基本上普通玩家好難穩定有鑽收入

上個月我自己雙開賣下呢樣果樣都叫可以自食其力儲到把隕紫武返黎 到寶箱都量產之後而家想儲2粒隕星升武都難

手遊黎講佢都算好哂時間搞搞完一大輪就唔知做乜，一係佢整個內掛比我自己一條龍打活動算

掛緊機而家先見到

話說早幾日雙子，交易所隕星精華1000-1100任屌，99粒一組咁賣，有人懷疑係官方放出黎賣目的係回收鑽石

係 同埋勁憎佢個維護時間
個個岩岩起身就熄ser
一星期仲要兩次以上
延長又唔講聲扮哂大牌咁

痴線到咁

我諗工作室唔會癲到可以量產隕星

一個禮拜維2次但係個ser又唔係質素好過人

無事無幹都唔知佢維乜鳩

可能性好高

咩原因都好黑橘都係仆街黎流失緊人仲搞呢d野

呢個真 係明顯小人左勁多
黎黎去去叫野團都係果幾個人

感覺係出完個紫武活動同升級活動後開始少人，原本想吸新手玩，點知吸左堆工作室迫走原本玩既人

呢個又係on9 出升級活動吸人氣都唔駛開成個月架 開1個星期乜都夠啦

同埋佢呢個活動加速個遊戲死亡，個個都升到80，要玩既都玩得7788，升到90就爆機

本身仲有寵物改造吸金 但佢搞左9橙偷改3寶機率之後 d課長堅唔堅持到去等改造出黎再課過都成問題

族入面有幾個課長都賣帳號/已無上線棄Game

橙裝果班真係好慘 上完7橙洗濕左個頭你唔俾多皮幾野落去升9橙你又同人地9隕紫差唔多 人地仲洗少你個0 局你上去或者棄

真係痴撚線最大問題係課完咁多，9成時間只係用黎打副本PVE用

所以唔少課長都放棄左，因為無地方炫耀

強紫成最大贏家

仲有樣野可以改善 佢D強紫 同橙裝整完就綁定都算 你都最少俾人拆返做材料轉職 最多你咪拆果陣D料回返做綁定料 /或者再打個7折5折咁 一上到60整完武器就定死你之後個職都好趕客 特別係好多壕一開始以為法師無得頂 後尾先望住爛橙將隻驚變做弓格寶貝

有浮動概率依樣野 陸服已經體驗過

有人出三寶就會有一段時間唔會出比你

就算你抽10萬鑽都唔會出 後台專業控制

橙裝除左pvp必需之外，pve唔洗用到咁高，大隊都係聲望紫

同埋打得pvp都係課長，鬥多錢不如買2手823

諗起呢到有位巴打想整傳仗變法仗既悲劇

其實玩得手遊都唔會預做最top果批，但要有遊戲性，整完隕裝真係無咩做，除非會整個PVP排行榜比人打咁就刺激啦

0課/微課想上最top我玩咁多手遊得武俠Q傳做到

你夠歐既 唔少韓日手遊都可以做到TOP既 不過短期囉 抽到果期限定咪屌打無限既人咁

所以玩手遊我都係輕鬆玩，有遊戲性咪keep住玩

不過而家好多手遊要保持跟大隊進度，要用埋模擬器掛機先搞得店，本末倒置

依隻19 game用模擬器多開玩一流

要求又唔高買粒3400g加16g ram 3千蚊砌到部5開

我4開+部濕鳩平板

賣80戰斧
技能、製造全滿
圖鑑開左八、九成
9隕斧（7+7）
9隕甲（6+6）
9紫頭腳（6+5）
翼龍掉1魔
攻3攻3攻2必殺3真速刃3
其他詳談

無課80lv 2千零攻格 感覺好難再勁唔課橙武

兄弟9橙拳套可以多500攻，核彈黎

灰螳餵滿左料理 建唔建議升多隻鳥人打交用
但又驚到時無鑽養

黃螳/灰螳 個天賦洗咩好

攻擊

要勁終極目標都係橙武

無課都2000幾攻

洗全攻？第4同5格係？真絕殺？

用緊隕武

9強紫拳套 再配寶石 零件唔出奇

但有無課就唔知 如果5開供1個應該唔難

或者前期 神運抽到好野賣左出去

9隕都要14粒隕星

開左2個小號供1個
我一開ser就玩 食左好多水

牛副咩料，8紫過唔過到

全過就應該冇可能

升啦, 百鬼活動任送料理

過3關都得掛
8紫唔夠打= 無料整9裝=無得整10裝

8紫9紫防爭好少

成日懶打地宮 打幾十萬就走 而家玩格都唔夠錢升被動

黑雀真群馬縣最快，用過返唔到轉頭

係咪儲值夠某個數會有兩個必中既隕星

同埋唔好聽台仔老點，唔好升風龍同黑熊

攻寵用灰螳，防寵金樹，魔寵用黑雀/鬼靈

課長就攻防魔寵都係四精

我5開玩都賣左7-8萬鑽出去 所以無課2000攻唔出奇

而家好難賺啦
無曬收入

黑鳥卡 紅狗卡 85綠巨人卡
工作室未夠level

想問下灰螳洗到最尾3格都係攻擊1仲洗唔洗好
冇曬藥水，定等佢開改造變金卡先再洗

我想問如果我玩傳轉去巫學招超潔淨魔法再轉返傳
咁我招潔淨魔法會唔會變返傳既上限潔淨魔法lv?

平賣

風龍根本唔好用，都唔知吹奏做乜鳩，兩隻我都有，灰螳好用好多

等

我都5開供養完後都賣左唔少鑽
不過而家已經比工作室玩爛左個市場

因為未開放改造 改完係平民恩物

人地一早分析都話左係用改造後黎講 吹出黎都係岩d懶人升一隻用到尾唔駛煩 不過都唔係好多人頂到佢出改造都未棄囉

等得改造出應該已經變死城

升到60 lv 已經放棄風龍 又慢又細力
60-80 用灰螳先玩到

風龍等佢出改造先講 用風龍=冇用寵

早用早享受，同埋台服數據同陸服都唔同

失魂耳飾係咪法師用到尾? 想打孔

143 成長值，改完都係吊打風龍架啦

雙子。有冇巴打有興趣組個固定團打元素？時間：每晚既2300後

71格 8隕武 8低紫防

後期副本 螳螂太豆腐 完全上唔到場

唔夠輸，出3隻螳
唔夠坦直接金樹性盾

想問如果新玩既話玩咩server好？飛馬多唔多人玩

雙子/露比 其他ser基本上死城化

Thx ！！

新玩你咩ser都好，建議你5開，否則唔洗旨意有人幫你解任打副本

gg屋企無電腦

因為個個已經係80級左右大隊，有固定團隊，二來班人講求快刷，明明藍裝都夠打既都會要求隕紫裝

岩岩個課長直接放左97粒隕星出黎賣1080

又唔好咁講 我自己嗌討護都係要求紫裝就夠 去到80連一件紫裝都無 就算唔係一定跟足當前lv既紫都無真係伏左少少 即係80lv渣7紫都好過無丫
同埋有d街客真係好伏 伏到個地步係連主寵個lv都唔係食滿跟人lv 料理呢d貴價野更加唔會食得足 搞到佢d螳呀風龍呀都全部豆腐到仆街 輸出又唔夠

咁呢個都真既，有次嗌討魔我話至少藍裝，黎左個76lv無理佢照開，點知廢到仆街一睇原來仲用緊綠裝

雙子？
琴晚玩緊既時候。睇住有個叫大文豪既課長 連開三寶 三樣各中2

尋晚我陪佢打大魚個兄弟
7尾用緊秘銀裝+6藍
真係會真中都俾人kick

其實最低限度真係要用跟等級既藍裝
藍裝唔洗製作圖，材料又唔難拎，咁都唔做真係單機算啦

有玩寶藏探險既話，7/8紫裝其實都唔難做，最多咪用1000鑽收7紫武大把人賣，1000鑽我相信一開就玩既賣魔石都賺唔少

牛1 過到，有精練白金出

普通8隕武輕唔輕鬆？

80 8聲紫都夠唔難，2關未打，d撚樣唔打

第2關要好配合清怪 會有d煩

請問牛鬼副本1lv鬼靈有無話咩座標/位易出？

Boss房

我想問掛呢D 碎片，係咪去個個地區禁 打怪 掛機就得？？ 定要tick 埋遇暗怪

唔洗，直掛，遇敵率<0.5%

宜時70lv 想開始投資裝備 想問下 戰斧同格士
後期玩pve唔玩pk 係咪戰斧會比較值得投資
我又見啲人叫團要弓格魔.....

元素要法師 格
逆牛要巫

戰斧個價值好似細左好多

戰斧係pvp玩..一招秒一件

我拆解左d聲望道具..比左d聲望精華我
寫話可以係藏品介面換道具..其實係咪冇得換...

等更新 遲下有

咁留下先..thanks

後期PVP戰斧無乜用 可能未出手已經瞓低

格/弓 配隻丘/精 橫掃天下

5開

1隊9橙油王都贏唔到牛副

聽講一定要有巫?

搞到好想轉玩格仔

油王都過唔到，俾個阿薩斯你都打唔贏啦

小中課就輸出角
冇課補 巫
大課 弓 格

而家79傳 諗住轉唔轉做巫好
自己有班朋友都玩緊 不過得我做補

佢地補巫劍格弓 唔關冇巫事
只係呢關要你越多重裝越好
佢地直播片尾都好似話想搵3重裝再試

至於前面第二三關都會有狀態(混亂/石化/遺忘）
所以有巫會輕鬆d

陸版牛副先係人打

啲寵點先升得快60就好難升

餵野俾佢食

依隻game一到80 升得好慢，依家平均4-5日1個level無左330經就1week想著十裝，10月啦

啲寵物食材係咪等每日個魚肉燕麥維持

每星期有3次寶藏探險都有寵物經驗送

寶探真係好少玩

素材來源之一...唔可以唔玩

唔洗玩，入去傳上，out

嘩 等都係宜家先知係咁做

我都係

根本唔洗點玩，想拎多d打完第一層傳上，之後離開已經大把材料
7/8聲望紫裝料玩探險已經有，所以有時真係唔明連藍裝都唔整既人係有幾懶

一開始都要爬下既..佢會紀錄你最高個層..之後就可以直接飛..5分鍾唔使就行完3次

係一開始比較辛苦，之後鳩傳送就夠掂

最多8-9層，跟住直上

雙子尋寶箱而家已經21鑽都賣唔出

人氣低左好多啦 真心悶左 佢d新關難度我懷疑佢根本尻set 自己都無派人打過 已經唔係你識唔識打同合唔合作打就過到關既問題

新副本其實都係為左拖長遊戲壽命，等你覺得有挑戰，再強化升級去打
遊戲本身唔錯，不過職業失衡嚴重，搞到想玩唔同職消磨下都唔得

佢真紅同9橙亂9黎搞亂哂個生態 以前7橙強紫果陣其實咩職都有人玩 無太側重左係弓格度 重裝劍斧 連騎都有人玩
但搞左9橙之後根本已經無左平衡咁

有咩手機遊戲係可以敵得過2個月既命運
另外我覺得主要問題係，你遲玩幾個星期已經差距好大，吸引唔到新血

原本我都想玩騎回憶下（以前PC魔力玩騎到72級就無玩），但升到50級已經頂唔撚順
估唔到以前係弓格魔，而家變埋得番弓格

同埋佢最on9既真係搞每日300萬經同送武俾工作室推冧個市場

呢個on9活動根本唔會吸引到新血玩啦，人人有份咪只會進一步拉開差距，反而益左班工作室
而家個市場冧左我連尋寶箱都懶得打

其實佢整個330萬經活動只係加速個遊戲壽命，而家個個極速升到80幾級，升到90級就可以爆機

爛橙既野 算啦 升到90升埋10技完左個回憶就睇下頂到幾時棄

90級經過我計算最少2個月

仲有冇騎士朋友

82升83已經要4000萬, 要三四日
開始唔駛掛機, 效率開始低

有PAD

牛副第二關恰死用灰螳既人

第三關打王比灰螳害死, 防極都係死, 隻螳一死就會連擊埋其他人

港台代理手遊永遠都頂唔到2 3個月原因其實都係代理費太貴 d 19代理一定係頭2 3個月短炒mode搵返個代理費 剩返先係淨賺
不過唔少係頭1個月已經搵夠有突 但又見到d玩家大戶壕肯俾又繼續keep住短炒式經營割羊毛

仲未有機會去第三關觀光

眼光太短視
之後就由佢放到爛再摺埋代理另一隻遊戲
以前我都會課金玩，而家最多課首儲就算反正都係1，2個月貨仔

唔改咪得橙裝先贏到
10聲望都唔洗打

講真魔力好多人都係玩回憶
要課比錢玩既大有人在（個個而家大個有搵錢能力），咁大條水喉都係短視玩短炒

課長掛機都過唔到，我課黎做咩

真係笑撚左

咪同岩岩開元素7果陣一樣囉 之後再出新裝俾10紫改勁少少
好似佢7橙改真紅咁 咁都改得既強紫要修正返再勁d唔難丫 又可以銷多d 隕星出去

cap水方程式=新高難度副本+新強化裝

10橙is watching u

10橙是基本 實有
係睇佢到時點修正下平民少少既強紫同聲望紫

蒂娜村聲譽新加既? 之前好似冇得兌換

雙子個尋寶箱已經20鑽任屌

好似不嬲都有架啵

露比20鑽無人屌

遲早既事，露比仲多工作室朝早都要排隊on99

無工作室， d低級圖鑑唔會1鑽任屌
同埋，d 50鑽聲望料一路靠緊佢地打

有好有壞，圖鑑呢個堅抵屌，不過其實都係靠330經活動狂刷抽出黎，2日就夠40級送10張圖鑑抽，你自己都刷到

圖鑑27號前要掃好掃貨，無左330經就貴番

人地轉業腳本刷，個幾蚊鑽。電費都唔止

最慘係橙法武升上去都係廢

人地整一件橙套已經吊打天下，你要整晒全身推精神，仲要唔夠人快

咪臭系 弓格9橙不知幾開心
痴撚線setting

鬼叫7橙個陣個個都玩法
我係橙法就棄算 人地9橙弓一箭就秒左你

唔係講笑真心想棄本來諗住今個月出糧整埋啲寶石

一開始無課咪無野輸

佢改到牛副9橙先有機會贏都無所謂

少少錢就由佢啦而家係諗想轉職

同埋牛副，聲望武先要打
大紫大橙贏完，d料係無用

d獵狗卡好難賣
85 先可以掛hulk

想捉隻紅靈咋

全隊大紫一定過到2

合寶石合到想死

法師邊有你地講得咁差
法師會比弓手秒，係7橙已經有既事
同埋9橙全套重裝，遇到7橙杖法師一樣跪低

隻驚講速度 法師唔夠弓/格快 唔夠寵物快 仲要小血唔夠頂

你一招秒都無用

其實真係文化問題 手機驚就係咁
邊好似以前咁on99坐係部電腦面前同人吹水吹成日
以前真係好開心
回憶真係最美好

雙子已經20鑽任吊賣唔出

好on9 合寶石幾次80%都失敗

茴香仲賣得出..再遲d真係唔知點賺鑽

巨人卡片

換3lv料理定4lv好d

4要用鑽用，3唔使

隻灰寵食齊1-6攻擊，2千5攻高攻過隕斧

掛左大半日一舊都無

9999鑽同隻銀卡，有乜好比

me個隻免費，你個隻1000 蚊

咁都好比既, 金卡同銀卡比

白屎就跟白狗出, 影係跟咩出

波林-44 最難掛 掛左兩晚 0塊

呢隻咁樣衰..係街都唔多人用

幾時先有新座騎

巨人卡片要點先有？

83lv風嗚之塔

岩岩先升左lv81

無83 無資格掛

碎片延長到星期五維修前

星期五出新職

出盜賊 忍者

不過無暗殺

咁快知有咩技？

黑鳥天賦應該係點？

古化菌點樣幻化我得個幻化料理

捉隻

古菌捉到架？我見圖鑑無show封印

副本捉

攻火舞值唔值得投資升見佢金卡可以刷定天賦
定升返黃螳算？

攻寵： 火精>貓熊>>>灰螳>>>>All

你又講得岩

好似話有偷寶，但跟以前嘅話係廢

如果有偷圖鑑就好...等D天價圖鑑都跌埋價就正

依家除左水藍同鼠王，仲有咩天價

地獄妖犬..黑暗鳥人之類
其實係自己懶唔想掛

如果跟陸服 之後開放改造聽聞貓熊要課好多金先改造到

8-10萬鑽，同四精睇齊

鳥人食曬料 810精 110魔攻 傷都好低

又要快又要傷害唔差，冇咁理想既

仲要平
唔通畀你好揪過丘比特咩

你係咪未升晒調教？我族有人升完964精神

係 爭1lv

唔課金想變強？

如果整橙武 你地會揀弓/格

威力一樣 睇你喜好 弓有得乾坤打單體

多體格 單=弓

玩波波爽好多

改造LU

On9 黑鳥已廢

死灰或成最大贏家

改左再打，應該過2到要靠佢屌炸強

除左死灰邊隻係熱門

鬼靈，首先你要贏到第2

5隻改灰秒到炸強就好易

秒到炸強，佢只會call怪 2普攻

金卡改灰 53力量值天下第一

贏到仲要成隊人一齊手動捉，聽到已經想放棄

1千蚊既改翼龍38渣
任上既改灰53

灰螳本身已經改勁左再出埋改造，真係夠良心

翼龍改完攻+5 ..每個數值最多都係+5所以唔會上到43架啦

灰螳加6

係喎..自膠

你地去邊買鑽

依家無部都係零課白嫖

點解我睇唔明你講咩

有冇人轉左新職

個寵物轉蛋機睇黎又係個大坑黎

抽到第5次要18000個寵物幣黑橘好野

個改圖難唔難做

都係抽寶石咁抽..我族有人1千鑽就抽完翼龍

宜家可以set自己d裝唔比人睇...加左豬隊長都唔知咩事

定位都唔同..熊貓高攻咁多..翼龍偏向護寵

棄坑 想送個AC出去
BEANFUN AC有無得解除同埋改PW?

大家都金卡。灰螳又下第一
依隻驚血多防高無用，得攻同出手快

等d高手比較下 食齊料理應該唔止差1千攻既..但襟打d就真
不過宜家除左牛副之外,其他副本任務用咩寵都冇關係...所以用自己鍾意咪算

睇埋weekend d圖出唔出先定改寵淨係俾課長改

改火精要6張金封印卡

圖唔難出，精華碎片先係最大獲

咁撚大獲
屌冇wifi 更新

日任3次橙任，防20場完

完全冇睇過d任thanks

每日出3粒細碎 12日36粒

銀升金唔洗課，課黎都無用

首先要贏到牛2

又唔係差到唔用得 少鬼靈5魔 但仍然最快

比得 49speed不過50魔

用鬼靈定呢隻好

鳥人任捉， 鬼靈要牛3 仲要手遇

黑鳥唔重課食滿料打人唔痛，要重課用丘比特好過

而家啲料咁平都要重課？

有冇人玩露比ser冇朋友

遲啲出2改3改先係燒錢位

我叫容港治己

卡到唔洗玩

李貝 放掉1魔1敏熊貓 廢水鼠 水鼠4000

陣營戰多唔多野拎

我印象中要前3名公會／自己排名高先有寵物改造禮包
其餘都係得寵物exp同埋寵物天賦水，仲有個睇落好正實際派寶石袋既寶箱囉

但如果下星期陣營戰都係咁撚lag，我會寧願去掛一個鐘機好過

世頻見過爸打

呢個世頻好撚垃圾

我叫咪咪波波

尋晚掛野團黑雀卡同爸打同team

邊個先

放工加好友先

連登名
可唔可以加爸打第時carry 我解任?

加！

全民偷白狗零件賣

用1千鑽買隻鬼靈定升黑鳥好

屌你老母宗師賽真係運GAME黎

日任無所謂
打王魔寵無用
pvp無人唔用比特

其實都係既...都係揀隻自己鍾意好d
黑鳥外型冇得輸

好想去個香港人既族 唔想入台灣族

洗技出黎賣係咪可以做新興行業

係 專洗洪流

無哂人

想入坑可以點追進度

直接收個棄坑acc

宜家仲有咩副本未出
d課長悶到整左2套10橙裝..一近戰一法

唔課金無咪無咩可能玩到？ 唔知點樣賺鑽整紫裝

宜家真係賺唔到鑽
紫裝聲望的話課一千幾百鑽就夠，有某d材料要刷水晶副本先有
玩落ok先考慮轉唔轉隕裝啦

無曬人啦 等合服

捱得3個月

差唔多啦，今個星期出埋火焰鼠包，金寵全部底價都冇人買

想問下660鑽個還原藥水,係全部天賦都可以還原出黎定一格ONLY?

所有天賦同料理

Thanks

有冇人收個帳 李貝 86魔師 1400精 有改熊貓同1lv 水鼠

戰斧黎講目前80lv
打算全弱8 儲料整隕武
弱9裝係咪唔抵整？

有無人魔羯座

點解仲有人玩
同電腦兩回事喎